【突發】日本人響應#Eye4HK

G

好女仔

樓主收藏左幾多麻友圖？

雞

又係G

麻友係人都屌得

一隻令人尊敬嘅G

380港幣
上次俾四百，佢找廿蚊俾我
夠老實，醒佢做tips

ching推舊post做乜